---
id: 113
title: 'Sudah 16th Kumelangkah&#8230;'
date: 2012-03-27T15:22:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2012/03/27/sudah-16th-kumelangkah/
permalink: /sudah-16th-kumelangkah/
blogger_blog:
  - www.wildanfauzy.com
blogger_author:
  - Wildan Fauzy
blogger_permalink:
  - /2012/03/sudah-16th-kumelangkah.html
blogger_internal:
  - /feeds/2130387569979368373/posts/default/7528095424118616309
rank_math_internal_links_processed:
  - "1"
rank_math_robots:
  - 'a:1:{i:0;s:5:"index";}'
publicize_tumblr_url:
  - http://.tumblr.com/post/616946149751914496
nb_of_words:
  - "162"
categories:
  - Note
---
<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://i1.wp.com/wildanfauzy.com/wp-content/uploads/2019/06/18f5e-puasa-palsu.jpeg?w=768&#038;ssl=1" alt="puasa palsu" class="wp-image-1018" data-recalc-dims="1" /></figure> 

Sudah 16th Kumelangkah&#8230;  
Hari, senin 26 maret 2012 rasanya GW baru lahir kemaren yahh, kok sekarang udah 16th , udah kumisan lagi gak disuruh,keluar ehh keluar sendiri, wahh gak kerasa umur semakin pendek tapi belum ngelakuin apa2,moga moga di kurangkan umur-ku ini, aku akan berusaha memperbaiki yang tidak baik dalam diri-ku ini walau sangat susah untuk memulainya, tapi kudu ada ENDING nya 

-ku berharap ku bisa yang ku tak bisa  
-ku berharap mencoba yang belum perna ku coba  
-ku berharap melakukan yang belum perna kulakukan

NB:YANG BAIK-BAIK YAH

hanya 3 dulu yang aku harapkan di ke-16 perjalanan ku ini yang ke-4 dan seterusya nyusul entar mikir dulu, mau berharap apa??

Mungkin sekian <u>Sudah 16th Kumelangkah&#8230;</u>  
dari saya apapun harapan kita itulah yang terbaik buat kit  
Wassalamu&#8217;alaikum Wr.Wb